721 721 721 我唔會出嚟。

屌 我一定出呀
唔好意思 唔好負皮我
我想你地記住721 一定要好好保護自己
包頭 頭盔 口罩 保護埋自己人
我地博盡！

到時見

推

幫手推下

熱門少咗721嘅post

我愛香港

生於亂世

我睇下10唔10連？

1. 你好

2. 我反送中

721 齊加油

3. 黑警死全家

連唔到

加油

721

又10挑戰先

1. 黑警死仆街

2. 黑警老婆做雞

3. 黑警老豆叫雞

4. 黑警個個斷手斷腳

Push

5. 黑警落地獄

再開標題fake人入黎就block....

721po要推

推呀

————————————————
721金鐘見

對唔住 我愛你 無下次 原諒我？

又標題黨

推 大家開下post 推下721

推，721一齊去港島

Btw樓主唔好再開假標題啦

推
我有幾個同事反送中 但完全唔知721有得野餐

對唔住 我愛你 無下次 原諒我？

（第一次 都最後一次

推下啦

大家頂住

721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！

與其推呢個post不如你開多個新po仲好啦，你呢個潑冷水標題冇乜人會想入嚟

由依家開始推行動post, 三毛做緊野呀各位

你唔出呀
我都唔出
推多啲比大家睇先

唔好理標題黨，由佢沉

721見

721 打倒共產黨，光復自由港，香港萬歲，自由中國萬歲

屌你又出啲反口post
721見

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

Push 721

天將降大任於斯人也

我冇野講

唔理衝唔衝 21去金鐘

721 港島見 ! !

去

點撚解要做標題黨，好好地話去唔得咩? 你有冇諗過啲人唔入嚟睇，只睇正負評嘅後果?

諗住入嚟屌撚爆你個柒頭
點知樓豬原來開反話post

721要上街！五大訴求，缺一不可！一、徹底撤回修例二、收回暴動定性三、釋放所有義士四、追究警隊濫權五、立即雙真普選不分化，不篤灰，不割蓆

唔喺金鐘玩game 可行嗎？

用下你個柒腦先開post好唔好
好多人睇到個咁既標題見到正皮多
真係以為721無人出嫁
屌你老母臭化系

721見！！！！！

給香港警察最後忠告

【如果金鐘主要幹道被封 可以怎樣逃生】（請廣傳，如有更好方法也請提供）

本周日金鐘將有大型集會，經過沙田新城巿廣場血戰，見識過防暴便衣濫打的殘暴。若果金鐘主要幹道被堵，參與抗爭的手足，一定要熟路知道有甚麼活門可以逃離。

惟一逃生的活門是太古廣場，若果太古頂不住壓力提早拉閘，連入都不能入，而圖中的主要幹道都被封鎖，基本上是無路可逃的，除了衝上海富寫字樓，例如李柱銘律師行（可能要通知Martin周日晚要營業）等會收留的地方，我也想不到甚麼方法。

但如果太古廣場照常營業，即使警方同時殺到，還是有路可走：
1. 上鄰近金鐘政府合署的自動電梯，一直上到頂然後轉左入香格里拉酒店及毗鄰的港麗酒店暫避；轉右就是香港公園，一直往中環方向走，如果中環安全就可以中環坐船離開。（參考二樓附圖）

2. 太古廣場三樓，逆金鐘廊方向一直走，名店Loewe及Celine中間，溥儀眼鏡後面，有四部電梯上港麗酒店，坐到L層就是酒店大堂，可暫避。（參考三樓附圖）

3. 太古廣場三樓，逆金鐘廊方向一直走，到盡頭有通往萬豪酒店的門，可去酒店暫避。（參考三樓附圖）

4. 太古廣場LG1，有一條通道往地鐵站，中間有分叉路去皇后大道東、日月星街的太古廣場三期。到太古三期後出灣仔散水。（參考LG1附圖）

5. 如果中環、灣仔都查，而酒店無法留，最後一著就是沿正義道，經英國領事館（右）及亞洲協會（左），一直到盡頭，上樓梯至堅尼地道。再由堅尼地道往灣仔、銅鑼灣逃。（參考附圖Google Map）

還有兩部自動電梯在三樓，通往太古廣場一、二期的寫字樓大堂，但不建議去，因為空空如也的大堂，保安可能趕人，不宜留。

如果連中環、灣仔、銅鑼灣都大規模搜捕，最後一個方法是由堅尼地道上寶雲徑走山路逃生。

如果不熟識太古廣場的朋友有時間，絕對值得這兩天來先踩踩線，摸清楚商場各個出入位。

717遮打 721金鐘

721一齊去港島

我愛樓主

唔理衝唔衝 721金鐘

負皮反對無意義嘅玩曲線topic

博屌？你個標題

721金鐘 清潔好輕鬆

屌你老母 而家標題黨成風？周街都係 好撚影響士氣架on9 用下腦啦

樓主？

依家個個都標題黨
標題永遠都係反話
想點撚樣？

出黎呀！

溫馨提示所有和理非

721及以後所有遊行，希望大家手袋都帶少量物資
例如兩卷保鮮紙/一支生理鹽水/一把遮（遊行完放低）/一枝士巴拿等等你諗到合適嘅物資
遊行完放低

尤其是金鐘買物資冇咁易
早上和理非係最好帶物資唔俾狗逗

果日遊戲節目有冇人玩超級無敵扔忌廉

唔支持呢啲標題
成個熱門都係降溫標題

借位幫陳伯推推 佢哋依班老友記嘅犧牲唔少過任何人 仲有聽日嘅銀髮族遊行 希望大家可以留意吓！

「突發」陳伯回歸 繼續絕食！！

條女都話要出 好矛盾上唔到前線

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

開多幾個啦 好多無關痛癢post

講咗好多次開曲線標題無意義
唔通俾樓主玩嚇死
好搞笑咁咩
被人玩只係會嬲囉大佬

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

防守能力薄弱既人，請你地退返去後排做支援好嗎？

標題黨
不過721點都出

咪再標題黨

Push
721香港人行出黎！

煩撚到 咪撚再標題黨 on撚柒鳩
又唔係有咩重要野分享

push

721金鐘見！

Up

早晨! 721見

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該

721 要出黎

721pish